Необходимые зависимости описаны в `requirements.txt`

Запускать надо из текущей директории с помощью команды :: `pytest main.py --alluredir ./allure-report`
(или `python -m pytest main.py --alluredir ./allure-report`)

Сделал через `mail.ru`, т.к. у gmail даже если сделать новую почту, все равно предотвращает попытку авторизации со сторонних сервисов. 
Сходу не разобрался как обойти.

Необходимо объявить переменные ::
`user_login `
`user_password`

Не сделал, но как вариант либо захоркодить(так проверял), либо передавать через переменные в `Gitlab`.
Либо откуда-то подкачивать.
+ Есть минус - при запуске тестов в докере начинает ругаться на SSL, с ходу не смог решить.